新手買機一問

有咩機啱影景？ 筆直大約5000

利申 白紙

650d+10-18mm
全二手我估4500內

推